男朋友堅持海膽唔係海洋生物

佢話係屎

海膽係人體一部份

你胳肋底啲毛又點會係生物

男友夠當你係雞啦, 關我春事咩

開埋啲正經post又冇人覆

你想人答你咩 ?